# :layhon: #

Bác nào code giúp module đóng mở cửa sổ công ty để còn bật tắt điều hòa nhé

----------------



```
@channel Nhằm tạo ra không gian làm việc luôn sạch sẽ, thoáng đãng, cháu xin phép set lịch mở cửa sổ như sau ạ :zu_ahihi:
*Sáng: mở cửa sổ đến 9:30, từ 9:30 đóng cửa và mở điều hòa*
*Chiều: 6:00 tắt điều hòa và mở cửa sổ đến 6:30*

*Tầng 3* cháu xin phép nhờ @chienvu buổi sáng hàng ngày mở tất cả cửa sổ. Việc đóng cửa sổ buổi sáng và mở + đóng cửa sổ buổi chiều sẽ phân công các team như sau ạ :lol:
Thứ 2: Sbase 1
Thứ 3: Sbase 2
Thứ 4: Brain
Thứ 5: BBC
Thứ 6: Sbase 1
*Tầng 4* hàng ngày cháu nhờ @hungnguyen buổi sáng mở tất cả cửa sổ. Việc đóng cửa sổ buổi sáng và mở + đóng cửa sổ buổi chiều sẽ là:
Thứ 2: Caap 1
Thứ 3: Caap 2
Thứ 4: Caap 3
Thứ 5: DA
Thứ 6: BO
*Tầng 8* hàng ngày cháu nhờ @baoyen buổi sáng mở tất cả cửa sổ. Việc đóng cửa sổ buổi sáng và mở + đóng cửa sổ buổi chiều sẽ là:
Thứ 2 +3: CS
Thứ 4+5: MKT
Thứ 6: Bshops

`TEAM NÀO KO THỰC HIỆN ĐÚNG PHẢI MỜI MỌI NGƯỜI THỊT XIÊN, PIZZA, NƯỚC ÉP ... nhaaaaaaaaaaaaaaaa`
```